有冇人好耐冇揸過筆

寫幾隻字都覺得無力

渣ga

又追蹤我

好耐無揸過波

me

做左護士之後就揸啫多過揸筆

多數有得俾你揸都係呀叔廢老

佢地好好 會請我飲”茶”